法國意粉出局都唔會覺得失落既人唔識咩係足球既熱情

😒

下個post會講，記得追post